DIU, 大家好似忘記左721件事咁

記者又唔問, FACEBOOK又無人提??
咁樣俾政府冷處理左就算??
麻煩大家, 日日提, 日日問, 日日追究

728

每個禮拜都有新既大單野
唔代表大家係忘記架喎
不嬲都有記低呢律帳架啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

講真
香港人三分鐘熱度真係唔係第一日知
你轉個諗法會好過d
依家係太多事發生
要做嘅應該係大事回顧
做返個summary出黎
之後再有事就不斷加上去

push

［極重要］投個票，癱瘓先 定 宣傳先？

Pish

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

其實日日質佢721佢都夠死，呢壇嘢根本無得拆